有無人讀過CC2C12P，level2，難唔難架

有無人讀過CC2C12P，伏唔伏架？可唔可以同我講下